呢首歌可唔可以叫做代表香港

拉落d睇到外國網友留言「We hear you Hong Kong , Hongkong stay strong之類」
真係覺得好感動
我為自己係香港人自豪
香港人我愛你地